自願醫保退稅

想問下有無人因為可以退稅而買自願醫保？